|  ***My theoretical Q&A*** |

>  1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

Функция - это своего рода отдельная единица структуры кода, чей<br />
функционал может быть вызван в любое время выполнения основного <br />
кода. Внутренний код функции "невиддим" для глобального окна,<br />
что дает возможность изолировать некоторые строки кода из общей <br />
последовательности исполнения глобального кода в этом окне.<br />
Также, функцию можно сравнить с контейнером, в котором есть код. <br />
И этот код можно периодически вызывать к исполнению, обращаясь <br />
к функции.

> 2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент

В функцию можно передавать аргумент, для проведения различных <br />
операций с ним.